แอพพลิเคชั่น
#
 
สตาร์ทอัพ
สาย
แฟชั่น
ช่วย
ลด
จำนวน
เสื้อผ้า
จำเป็น
สาวๆ
Capsules
 
#
สตาร์ทอัพ
ขาย
เสื้อผ้า
ออนไลน์
เป้าหมาย
ลด
ปริมาณ
เสื้อผ้า
คน
ลูกค้า
ซื้อ
เสื้อผ้า
น้อย
ซื้อ
หวัง
ช่วย
ลด
ใช้
แรงงาน
ผลิต
เสื้อผ้า
ผิด
กฎหมาย
วิธีการ
ทำงาน
พา
เลท
สี
แบบเสื้อ
ผ้า
ผู้ใช้
เลือก
จากนั้น
โปรแกรม
ทำ
ลูกค้า
ดูก่อน
กด
สั่ง
ซื้อ
เพื่อให้
ลูกค้า
แน่ใจ
เสื้อผ้า
ชิ้น
สามารถ
นำ
จับคู่
ใส่
ชิ้น
ใส่
โอกาส
นอกจากนี้
บริจาค
เสื้อผ้า
ผู้ใช้
ลด
จำนวน
เสื้อผ้า
ใช้
ข้อมูล
ระบุ
ปี
ผู้หญิง
จำนวน
เสื้อผ้า
ประมาณ
ชิ้น
คน
(
ปัจจัย
สมัยก่อน
เสื้อผ้า
ราคา
สูง
)
ปัจจุบัน
ประมาณ
ชิ้น
คน
อัน
เสื้อผ้า
ราคา
ใส่
จ
ริงๆ
ชุด
?
ผู้อ่าน
ลอง
สังเกต
ตัวเอง
ดูหรือ
ผู้เขียน
ก็ตาม
ใส่
เสื้อผ้า
ชิ้น
วัฏจักร
ชีวิต
แน่ๆ
ปัจจุบัน
เสื้อผ้า
เต็ม
ตู้
ลด
ราคา
เยอะ
เสื้อผ้า
ซื้อ
นำ
ใช้
จริง
เพียงแต่
ซื้อ
มัน
ลด
ราคา
เท่านั้น
!
ขณะเดียวกัน
เข้าใจ
ซึ้ง
ป้าย
ทำ
หวั่นไหว
ขนาด
ไหน
สุดท้าย
ซื้อ
บ่อยครั้ง
ชอบ
ใส่
ซื้อ
เสื้อผ้า
เยอะ
เกิน
ความจำ
สร้าง
ปัญหา
มองเห็น
โดยเฉพาะ
ใช้
แรงงาน
เด็ก
ผลิต
สินค้า
ป้อน
ตลาด
เสื้อผ้า
ต้องการ
แก้
ปัญหา
ตรง
สั่ง
ซื้อ
แม้
ลอง
ตัวเอง
(
ความคิด
ส่วนตัว
จุดอ่อน
จุด
ซื้อ
เสื้อผ้า
ออนไลน์
)
โปรแกรม
นอกเหนือ
ค่า
เสื้อผ้า
ค่า
เหรียญ
เดือน
เรียก
เก็บ
บิล
ทีละ
เดือน
บริการ
สตาร์ทอัพ
ขาย
เสื้อผ้า
ผู้ชาย
ลูกค้า
เลือก
เสื้อผ้า
สไตล์
รูปร่าง
สี
ผม
สภาพ
อากาศ
อาศัย
บริษัท
ลงทุน
เรื่อง
วิกฤต
แรงงาน
วงการ
แฟชั่น
ไม่ว่า
กี่
สตาร์ทอัพ
กี่
องค์กร
ลด
ปัญหา
ส่วนหนึ่ง
ผู้บริโภค
เราๆ
พฤติกรรม
ช็อป
ปิ้ง
เดิม
แพ้
ป้าย
เหมือน
เดิม
ยาก
วิกฤต
ลด
ที่มา
Capsules
 
Capsules
 
mix
 
and
 
match
 
Capsules
 
Capsules
 
Sale
 
Capsules
 
mix
 
and
 
match
 
Capsules
 
subscription
 
Capsules
 
Cladwell
 
Startups
 
Sales
 
FastCompany
 
